{
    "Entries": [
        {
            "Question": "개봉 예정 영화\n",
            "Answer": "구체적으로 어떤 정보를 원하시는지 알려주시면 더 정확하게 답변드릴 수 있습니다.  예를 들어,\n\n* **특정 국가/지역:** 어느 나라/지역에서 개봉하는 영화를 알고 싶으신가요? (예: 한국, 미국, 일본 등)\n* **특정 장르:** 어떤 장르의 영화를 찾으시나요? (예: 액션, 코미디, 드라마, 공포, 애니메이션 등)\n* **특정 기간:** 언제 개봉하는 영화를 알고 싶으신가요? (예: 이번 주, 다음 달, 2024년 등)\n* **특정 배우/감독:** 특정 배우나 감독의 영화를 찾으시나요?\n\n위 정보를 알려주시면, 제가 더욱 도움을 드릴 수 있습니다.  아니면,  \"개봉 예정 영화 목록\" 이라고 검색하시면  다양한 사이트에서 정보를 찾으실 수 있습니다.  예를 들어 네이버 영화, 다음 영화, IMDB 등에서 확인해 보세요.",
            "Timestamp": "2025-07-18 23:25:31",
            "AiType": 1,
            "IsImportant": false,
            "Memos": [
                "ㄴㅁㅁㄴㅇ",
                "ㄴㅁㅇㅁㄴㄴㅁㅇ"
            ]
        },
        {
            "Question": "최근 유행하는 영화 뭐야\n",
            "Answer": "최근 유행하는 영화는 여러 요소에 따라 다르게 정의될 수 있습니다.  흥행 순위, 평론가들의 평가, 관객들의 입소문 등을 고려해야 합니다.  구체적으로 어떤 종류의 영화를 좋아하시는지 알려주시면 더욱 정확한 답변을 드릴 수 있습니다.  (예: 액션, 코미디, 드라마, 애니메이션 등)\n\n하지만 일반적으로 최근 인기 있는 영화들을 몇 가지 예로 들자면 다음과 같습니다.  (개봉 시기와 인기는 변동될 수 있으므로 참고용으로만 봐주세요)\n\n* **흥행 성적이 좋은 블록버스터 영화:**  현재 극장에서 상영 중인 최신작 중 흥행 순위 상위권 영화들을 찾아보세요.  주요 영화 정보 사이트 (예: 네이버 영화, 다음 영화, IMDb) 에서 확인할 수 있습니다.\n\n* **평론가들의 극찬을 받는 작품:**  평점 사이트를 참고하여 높은 평점을 받은 영화들을 확인해 보세요.  다만, 평론가들의 취향과 관객들의 취향은 다를 수 있다는 점을 유의해야 합니다.\n\n* **입소문을 타고 인기를 얻는 영화:**  SNS나 온라인 커뮤니티에서 많은 사람들이 언급하고 있는 영화들을 찾아보세요.  특히 특정 장르에 관심이 있다면 해당 장르 커뮤니티에서 추천 영화를 찾아볼 수 있습니다.\n\n어떤 종류의 영화를 원하시는지 알려주시면 더욱 구체적인 추천을 해드리겠습니다!",
            "Timestamp": "2025-07-18 23:25:03",
            "AiType": 1,
            "IsImportant": false,
            "Memos": []
        },
        {
            "Question": "안녕하세요",
            "Answer": "안녕하세요!",
            "Timestamp": "2025-07-18 23:12:59",
            "AiType": 1,
            "IsImportant": false,
            "Memos": [
                "ㅁㄴㅁㄴㅇ",
                "ㅁㅇㅁㅇㅁ",
                "ㅁㅇㅁㅇ",
                "ㄴㅁㅁㄴㅇ",
                "ㅇㅈㅂ",
                "ㅂㅈㅈㅂ",
                "ㅁㄴㅇㄴㅁㅇㅇㅁㄴㅇㄴㅁㅇㅇㅁㄴㅇㄴㅁㅇㅇㅁㄴㅇㄴㅁㅇㅇㅁㄴㅇㄴㅁㅇㅇㅁㄴㅇㄴㅁㅇㅇㅁㄴㅇㄴㅁㅇㅇㅁㄴㅇㄴㅁㅇㅇㅁㄴㅇㄴㅁㅇㅇㅁㄴㅇㄴㅁㅇㅇㅁㄴㅇㄴㅁㅇㅇ"
            ]
        },
        {
            "Question": "안녕하세요",
            "Answer": "안녕하세요!",
            "Timestamp": "2025-07-18 22:57:25",
            "AiType": 1,
            "IsImportant": false,
            "Memos": [
                "asdsad"
            ]
        },
        {
            "Question": "안녕하세요",
            "Answer": "오류: HTTP/1.1 429 Too Many Requests - {\n    \"error\": {\n        \"message\": \"You exceeded your current quota, please check your plan and billing details. For more information on this error, read the docs: https://platform.openai.com/docs/guides/error-codes/api-errors.\",\n        \"type\": \"insufficient_quota\",\n        \"param\": null,\n        \"code\": \"insufficient_quota\"\n    }\n}\n",
            "Timestamp": "2025-07-18 22:57:03",
            "AiType": 2,
            "IsImportant": false,
            "Memos": []
        },
        {
            "Question": "안녕하세요",
            "Answer": "Gemini: 오류 - 모델 'gemini-pro'을(를) 찾을 수 없거나 지원되지 않습니다. 다른 모델을 선택해주세요.",
            "Timestamp": "2025-07-18 22:56:19",
            "AiType": 1,
            "IsImportant": false,
            "Memos": []
        },
        {
            "Question": "ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ",
            "Answer": "오류: HTTP/1.1 429 Too Many Requests - {\n    \"error\": {\n        \"message\": \"You exceeded your current quota, please check your plan and billing details. For more information on this error, read the docs: https://platform.openai.com/docs/guides/error-codes/api-errors.\",\n        \"type\": \"insufficient_quota\",\n        \"param\": null,\n        \"code\": \"insufficient_quota\"\n    }\n}\n",
            "Timestamp": "2025-07-18 22:49:05",
            "AiType": 2,
            "IsImportant": false,
            "Memos": []
        },
        {
            "Question": "ㅁㄴㄴㄴ",
            "Answer": "오류: HTTP/1.1 404 Not Found - {\n    \"error\": {\n        \"message\": \"The model `gpt-4` does not exist or you do not have access to it.\",\n        \"type\": \"invalid_request_error\",\n        \"param\": null,\n        \"code\": \"model_not_found\"\n    }\n}\n",
            "Timestamp": "2025-07-18 22:48:51",
            "AiType": 2,
            "IsImportant": false,
            "Memos": []
        },
        {
            "Question": "ㅈㅂㅂㅈㅈㅂㅇㅈ",
            "Answer": "오류: HTTP/1.1 429 Too Many Requests - {\n    \"error\": {\n        \"message\": \"You exceeded your current quota, please check your plan and billing details. For more information on this error, read the docs: https://platform.openai.com/docs/guides/error-codes/api-errors.\",\n        \"type\": \"insufficient_quota\",\n        \"param\": null,\n        \"code\": \"insufficient_quota\"\n    }\n}\n",
            "Timestamp": "2025-07-18 22:48:37",
            "AiType": 2,
            "IsImportant": false,
            "Memos": []
        },
        {
            "Question": "안녕하세요",
            "Answer": "안녕하세요!",
            "Timestamp": "2025-07-18 22:45:01",
            "AiType": 1,
            "IsImportant": false,
            "Memos": [
                "ㅕㅕㅑㅣ",
                "ㅐㅕㅣㅕㅣ"
            ]
        },
        {
            "Question": "안녕하세요",
            "Answer": "안녕하세요!  무엇을 도와드릴까요?",
            "Timestamp": "2025-07-18 22:42:59",
            "AiType": 1,
            "IsImportant": false,
            "Memos": []
        },
        {
            "Question": "안녕하셍요",
            "Answer": "오류: HTTP/1.1 429 Too Many Requests - {\n  \"error\": {\n    \"code\": 429,\n    \"message\": \"You exceeded your current quota, please check your plan and billing details. For more information on this error, head to: https://ai.google.dev/gemini-api/docs/rate-limits.\",\n    \"status\": \"RESOURCE_EXHAUSTED\",\n    \"details\": [\n      {\n        \"@type\": \"type.googleapis.com/google.rpc.QuotaFailure\",\n        \"violations\": [\n          {\n            \"quotaMetric\": \"generativelanguage.googleapis.com/generate_content_free_tier_requests\",\n            \"quotaId\": \"GenerateRequestsPerDayPerProjectPerModel-FreeTier\",\n            \"quotaDimensions\": {\n              \"location\": \"global\",\n              \"model\": \"gemini-1.5-pro\"\n            }\n          },\n          {\n            \"quotaMetric\": \"generativelanguage.googleapis.com/generate_content_free_tier_requests\",\n            \"quotaId\": \"GenerateRequestsPerMinutePerProjectPerModel-FreeTier\",\n            \"quotaDimensions\": {\n              \"location\": \"global\",\n              \"model\": \"gemini-1.5-pro\"\n            }\n          },\n          {\n            \"quotaMetric\": \"generativelanguage.googleapis.com/generate_content_free_tier_input_token_count\",\n            \"quotaId\": \"GenerateContentInputTokensPerModelPerMinute-FreeTier\",\n            \"quotaDimensions\": {\n              \"model\": \"gemini-1.5-pro\",\n              \"location\": \"global\"\n            }\n          }\n        ]\n      },\n      {\n        \"@type\": \"type.googleapis.com/google.rpc.Help\",\n        \"links\": [\n          {\n            \"description\": \"Learn more about Gemini API quotas\",\n            \"url\": \"https://ai.google.dev/gemini-api/docs/rate-limits\"\n          }\n        ]\n      },\n      {\n        \"@type\": \"type.googleapis.com/google.rpc.RetryInfo\",\n        \"retryDelay\": \"5s\"\n      }\n    ]\n  }\n}\n",
            "Timestamp": "2025-07-18 22:40:54",
            "AiType": 1,
            "IsImportant": false,
            "Memos": []
        },
        {
            "Question": "안녕하세요",
            "Answer": "오류: HTTP/1.1 503 Service Unavailable - {\n  \"error\": {\n    \"code\": 503,\n    \"message\": \"The model is overloaded. Please try again later.\",\n    \"status\": \"UNAVAILABLE\"\n  }\n}\n",
            "Timestamp": "2025-07-18 22:40:36",
            "AiType": 1,
            "IsImportant": false,
            "Memos": []
        },
        {
            "Question": "asdsada",
            "Answer": "오류: HTTP/1.1 503 Service Unavailable - {\n  \"error\": {\n    \"code\": 503,\n    \"message\": \"The model is overloaded. Please try again later.\",\n    \"status\": \"UNAVAILABLE\"\n  }\n}\n",
            "Timestamp": "2025-07-18 22:39:31",
            "AiType": 1,
            "IsImportant": false,
            "Memos": []
        },
        {
            "Question": "asdadaa",
            "Answer": "Gemini: 오류 - 모델 'gemini-pro'을(를) 찾을 수 없거나 지원되지 않습니다. 다른 모델을 선택해주세요.",
            "Timestamp": "2025-07-18 22:38:42",
            "AiType": 1,
            "IsImportant": false,
            "Memos": []
        },
        {
            "Question": "saadasdasdas",
            "Answer": "",
            "Timestamp": "2025-07-18 21:24:13",
            "AiType": 0,
            "IsImportant": false,
            "Memos": []
        }
    ]
}